原來今日係 721 警黑合作一年零四個月

難怪有人咁俾心機推post

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

見熱門冇人講我咪講

推

懷念武漢肺炎之前成個熱門都係救手足屌黑警既post

拉

PUSH

推毋忘721

push